[正視聽］大J賣160一個口罩冇問題

佢做馬伕請到三上悠亞唔收你2萬一Q唔通收廿蚊Q咩。
2萬一Q好貴？你咪食返50蚊50個啲1仔呀嬸囉，點解咁都要拎出嚟屌？
佢一直話日本貨日本產，你真係唔岩覺得唔值咪唔好買，咁都要屌人人血饅頭？

講食沙律，我想反問好耐。係唔係要公開交易紀錄先收貨？真係咁諗嘅話你一係狗，一係弱智。

利申：冇買 連YouTube 事都冇訂閱，因為唔岩睇

唔想無啦啦又有啲鳩仔帶風向鬧走同路人

Push

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

啲傻仔咁大反應我以為大j拎槍指住佢地迫佢買，港共拎住支槍迫佢地交稅有無咁大反應